<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on osu!: jocul de ritm pentru toți</title>
    <link>/posts.html</link>
    <description>Recent content in Posts on osu!: jocul de ritm pentru toți</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Jocul în sine</title>
      <link>/posts/jocul.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/jocul.html</guid>
      <description>osu! este un joc de ritm, fiind bazat pe muzică. Are 4 moduri de joc: osu!, osu!taiko, osu!catch și osu!mania. Cel mai jucat mod este &amp;lsquo;osu!&amp;rsquo;. O să ne concentrăm pe modul &amp;lsquo;osu!&amp;rsquo;.
Muzica jocului nu este aleasă de către echipa de dezvoltare. Dean &amp;ldquo;peppy/ppy&amp;rdquo; Herbert, dezvolatorul jocului, a ales ca jocul să fie &amp;ldquo;self-maintained&amp;rdquo;, adică comunitatea din jurul jocului să își creeze singur conținutul, singură să își modereze acest conținut, și așa mai departe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Istorie: început (2007-2009)</title>
      <link>/posts/istorie/inceput.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/istorie/inceput.html</guid>
      <description>2007 - Big Bang-ul jocului osu! a început sub numele de &amp;ldquo;ouentest&amp;rdquo;. În doar 16 ore, pe data de 1 iulie, jocul avea primul mod de joc, cel standard de azi, și un editor de hărți foarte simplistic. Nu erau decât cercurile, nu și sliderele sau spinnerele. Până la sfârșitul lui iulie, jocul avea o implementare primitivă pentru slidere. Ușor, ușor se adaugă elemente precum un nou meniu principal, funcțiile de copiere și alipire în editor, bara de HP, și mai multe.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Istorie: ppv1 (2012-2014)</title>
      <link>/posts/istorie/ppv1.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/istorie/ppv1.html</guid>
      <description>PP sau Performance Points este modul în care jucători sunt dispuși pe clasamentul global și cel din țara de proveniență al fiecărui jucător.
Înainte de PP, exista Ranked Score. Ranked Score era scorul obținut pe hărțile ranked ale jocului. Orice scor pe orice hartă ranked era pus la profil. Deci, pentru a ajunge în top, trebuia doar să intri în joc și să joci toate hărțile noi din ranked, pe fiecare dificultate Sistemul nu era foarte bun, așa că în Aprilie 2012, peppy dezvăluie &amp;ldquo;pp&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Istorie: ppv2 (2014-prezent)</title>
      <link>/posts/istorie/ppv2.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/istorie/ppv2.html</guid>
      <description>În timpul în care ppv1 a fost metoda de plasare în clasament a jucătorilor, alte clasamente independente, cu alte metode de plasare în clasament, existau. Una dintre ele era osu!tp. Creatorul lui osu!tp, Tom94, a intrat în echipa de dezvoltare a jocului și a implementat sistemul său. Pe data de 27 Ianuarie 2014, ppv1, până atunci numit doar pp, este înlocuit cu ppv2, sistemul curent de astăzi.
Acest sistem, în timp, a fost și el modificat pentru a oferi jucătorilor cu tot felul de stiluri de joc pp, dar și pentru a face jucători să își dezvolte abilitățile.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>osu! lazer</title>
      <link>/posts/lazer.html</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/lazer.html</guid>
      <description>osu! lazer este numele pentru viitorul lui osu. Lazer este o actualizare majoră pentru osu, având rolul de a fi punctul de plecare pentru următori 10+ ani. Este complet open source, adică codul este disponibil oricui, fiind disponibil pe GitHub
Lazer a fost anunțat în Aprilie 2016. Primul versiune de lazer a apărut în 2017, iar astăzi lazer poate fi descărcat de pe site-ul principal a jocului.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
